搞元朗之我見

唔好衝動, 睇晒先

警黑勾結, 係事實
1, 而以黑警既往績, 黑警一定會衰ON9, 一定會犯錯.
暫時應該要當係"警VS黑"去處理, 俾時間黑警犯錯

2, 其實前線係唔夠人, 回左血先
黑警中環開槍, 係抗爭目標.

3, 勉強叫人入元朗, 和理非又唔知咩訴求, 前線又唔夠人
最後可能連和理非打埋

成件事離唔開"暴力恐嚇", 你入元朗究竟係示威定老覆打人?
- 黑社會打人有字頭埋單有差佬照
- 普通平民入去奶fing fing大聲D就襲警
-結果可能係嚇走一班和理非

吹要人之前諗一諗, 係唔係叫人去死
現時既策略應該係由9得黑警俾人屌